藍絲戴紅絲帶係咩玩法?

啱啱what’s app谷收到個藍絲廣傳，內容如下：

“我們下星期六20/7/2019定一個我愛香港世界日。在當曰穿上紅色丅裇或手綁紅布或 絲帶上班或去街。不須要任何單張或旗。不須要遊行、在中國, 在香港，在台灣，在世界各地的香港人或熱愛香港而出一分力。去表示我們真的熱愛香港。不用粗言穢語、不用暴力。對每一個在當天穿上紅衣的人說聲我愛香港。我們要以無聲勝有聲，以和平和愛心去寬恕曾經破壞過香港的人。用我們紅色的愛火去溶解昨天互相的不信任.將昨天的仇恨化作團結的力量。向全世界各地去表揚香港的真善美。

請廣傳，香港人多謝你”

整張長輩圖好過啦，咁𨳍多字

理撚得佢

共產紅

對每一個在當天穿上紅衣的人說聲我愛香港。我們要以無聲勝有聲 <--?

即係點？有聲定冇聲？

關注愛滋病

用手語

警犬嘅風土病

紅領巾都唔識？